區議員幾時可以通過永久設立連儂牆？

區議會有地區權力！
永久連儂牆設立有如捕鼠器的功能，放曬CCTV,邊個破壞就報警
煩下D警察都好！
快D做實事！！唔好停留在原地！
Cut 曬D大白象工程！靠你們了

通過左未又係要等政府批錢
政苦部門無人理區議會任何決定 所有野由民政部門自己做
完美架空區議會

醒未？

通過咗都唔會批

瞓醒未，區議會係冇用㗎

自己議辦整呢？人哋白田整咗有成年

有冇人報過iCac ,申訴專員？

你哋通過嘅政府唔會批，
你哋否決嘅政府就會繼續做

區議會只是用作諮詢的遊樂場

而家得banner ,但吹極都無人整

議員不支持政府意向或涉公職人員行為失當

人哋白田區議員直頭係變節去我哋個邊，人哋在自己議辦外牆貼咗好多

你瞓醒未

幾多區議員連租議辦都租唔到 你有冇了解過

我只係見到租咗都冇咁做